點解個個星期日都一定會有怪獸出現？

班警察去咗邊？